外國人睇Infinity War 完全失控

17:50 Thor 出黎救場果下，成個戲院地震

認真外國每間戲院都會咁？ 我睇戲咁耐都未見過呢個情況

試過一次外國睇又係成班係到歡呼，一齊歡呼其實幾開心

誇張到

咁睇晒成套戲咪好唔得閒？

外國好多戲都會咁
聽講香港以前都會，但我未經歷過

我想無變灰有無一齊nononono

黑豹化灰有個黑人 大叫hell no

係香港睇戲食塊墨西哥脆片都比人屌

講真thor落地球出場救場個一幕型到真心想嗌出聲，但唔敢

英雄本色 mark哥坐大飛救人嗰場，聽聞當時全場拍爛手掌

隊長出場接矛個下都好震撼
雖則trailer有

係機場睇imax 同場成堆小朋友鬼仔
雷神一出黎成班歡呼拍手
樹人變灰就成班一齊係度oh....no

應該仲有一槍打死大哥成嗰下…

覺得好正
睇果陣好想woohoo 咁嗌出黎
但一諗到香港人，未必個個都咁有共嗚
我都係無謂阻人睇戲

回錯

好似開緊party咁

英國議會入面D議員都係咁上下反應

生番

阻住晒